tvb又唱衰美國，乜九荷理活有個大老千

點解唔係天安門有個大老千，或用江門珠海？